今日王騎咁搶口既？

係尼泊爾比人捉左去屌屎眼

屌喇星 條友曲線迷朗